［推］湯文亮條仆街話一國一制對普通市民無影響

湯文亮紀惠集團旗下物業係唔係想俾人裝修？

1/10

2/10

3/10

4/10

5:10

唔好濫用裝修 佢打嘴炮唔好理佢 對準備政權 唔好再失焦

6/10

7/10

唔裝修，屌7佢都要啦！條廢老！

8/10

理得條口水佬咩
講親野都冇point兼冇邏輯
唔好勞煩裝修手足啦

9/10

一國一制好呀
攬炒成功

10/10

一國一制佢咪畀人共產囉

佢收山好過啦！

中風

無恥！

起佢底

佢不溜講反話，就好似話樓價跌一樣

我想知紀惠有咩物業，好想知佢物業清單

佢持有的公司無門市，係做收租生意，你唔通打算搞租戶咩？
如果搞辦公室就更難，今時今日好多甲級商廈都有做安檢，起碼門口有閘機，要拍卡入，保安如果見勢色唔對，停升降機嘅話你打算跑上樓？

你理得佢鳩UP 不如打下國際戰線重好